到底點先可以食肥自己

岩先去茶餐廳叫個正常份量既茄牛飯
落單條8婆問我食唔食得晒呀o靚仔

申利 就快27，175cm 48kg
有時響街撞到女條我都會失重心
博頭會痛

結果我係食得曬

食埋你呀八婆

我係巴

咁撚瘦 我180 60kg我都覺自己好撚瘦

我都係
食勁多但又唔會肥

食唔肥
由細到大都已經食好多甜野
除衫會見骨

樓主係咪僞娘？

btw 分啲身高畀我，我畀啲體重你
我得174

同問
一日四餐爆食 肥都冇肥過
覺得好鬼哂錢 咩「導」蟲藥都試過哂 冇用
利申 168 53

都話係真巴
我試過去gym
試舉鐵操biceps
結果4kg都做唔到3下

唔叫瘦呀嘛
60kg應該有啲肌肉線條
起碼唔會露骨

飲增重奶粉上磅加多啲做gym
50kg上到70kg
本身食極唔肥

食雪糕 肥得好撚快

4kg 3下？ 咁咪仲衰過班呀婆

正常飯淨係食到八成
個胃好似比以前細咗
可以點算

個場啲啞鈴有分兩種
一種係重啲由4kg到30kg
另一面輕啲，銀色金屬果種
我最後做3kg 堅持就係勝利

去食壽司同串燒
特別唔覺得自己食多左嘅兩樣野
唔覺唔覺會食到好肥
btw認真講
如果想大隻你可以嘗試搵啲拉筋書返嚟搵返鬆自己身上面啲筋再去做gym
會有成效少少

巴打食野速度快定慢
我唔知係咪因為我食野好慢
一碟飯妹下妹下咁食成9個字
所以消化好啲

50上70
巴打情況同我有啲似

食快啲
會食得多啲同埋冇咁覺飽

食多餐下午茶同宵夜就得，做少少運動，個人會橫d睇落冇咁瘦！

細個好肥，大個高咗就瘦好多
食極唔肥 BMI得17.5

上面唔得咪操下面囉

做 gym 3年幾 + 一開頭mass gainer左幾個月
跟住日日計卡路里 每日in 多out 幾百咁
我一開始都係見骨 174cm 50 kg -> 78 kg now
最緊要堅持幾年

食快d啦，男人老狗食碟飯食9個字